[機戰] 呢排重玩完Z1

Z1真係集百家大成既作品

難易度適中，即使有改機體，前中段衝SR都有一定難度。 後段一架 ニルヴァーシュ無雙

配合改良左既3人小隊制
後段一架 ニルヴァーシュ無雙

seedd 劇情完整之餘，if亦都寫得好出色

55 話Meer既劇情配合 君は僕に似ている

重有真對議長所講

「俺は…誰かに望まれた生き方より、自分の信じた事を選んだんです！ だから、人の心や自由を奪うデスティニープランは認めません！」
「…だけど、俺は生きます！ 誰に何を言われようと、俺は俺だから！ デュランダル議長！それを認めないのなら、俺はあなたと戦います！！」

可惜打後既都開始偏易，係養成同難度拎唔返平衡
後段一架 ニルヴァーシュ無雙

新既V的確唔錯，不過冇小隊制感覺冇咁好玩

其實暫時見親啲人對小隊編制模式既意見都好極端，我自己就偏向小隊制多啲

唔係紅蓮勁啲咩

2先有

SORRY記錯

紅蓮 死神 無雙